# Известные мне оркестраторы:

* Docker Swarm
* Kubernetes
* Nomad
* SaltStack
* Helios
* Openshift
* AWS ECS
* Google GKE

# Оркестратор(в виде кластера) 
### может понадобиться когда контейнеры нужно будет запускать на множестве хостов, масштабировать и выполнять балансировку между ними. С этими задачами docker-compose справится не сможет.